有冇考19重型巴打入黎分享下

雖然有1，2牌不過好少渣，初初學大車雙手渣軚盤個感覺好陌生，而且出到街先發覺左右兩邊其實冇咩位走盞，時不時要望左右鏡睇自己有冇出界，轉彎要好小心要睇頭睇尾，兩腳極力子又係新鮮事，最後考2次pass,第一次考掉頭泊位隻腳震過貓王，最後唔洗10分鍾熄火落返車，個半月後再考第二次，可能考試日好緊張朝早補鍾狀態非常之差，練泊位撞幾次雪糕筒，5手軚又掉唔到頭，師傅直頭黑哂面叫我休息下飲啖水唔好練住，連平時既水準都出唔到黎，返到試場乜都唔撚理深呼吸幾下就講阿sir早晨跟住就開始考試，掉頭泊位依然腳震但比第一次情況好，成功出到街一路都相安無事返到試場已經知道自己pass左9成，忽然間又覺得世事無絕對，師傅見我返黎都笑咪咪咁諗住我又肥點知pass左，希望巴打都分享下自己既19經歷啦

推下